係時候向犬隻發動第二次攻擊

dllm 條扑街乜撚都冇講。15分鐘唔狗走人。